論食肆運作

有人搞事點呢？
報警都來唔切

請指教
謝謝